【年經】911 嗰陣你做緊咩?

原來今日就係911 19周年
你地嗰陣有咩反應

樓主當年喺BB床度瞓緊覺

睇睇下電視插播突發新聞 話美國有爆炸事件
果陣都唔知咁大件事

有冇睇到冧樓嗰幕

揸緊果架飛機

電視轉播美國當時情況果時 已經見到有棟建築物有煙又火咁 應該撞左第一機
之後無耐直播埋第二架飛機撞向大樓

真年經
當年小學朝早上緊堂 個個勁開心企哂係身睇電視(以為唔洗上堂)
老師轉登開電視睇直播 開頭睇以為普通高樓大廈火警
但隔一陣睇住第二架飛機撞埋去
全世界即刻嚇到呆/喊
最後老師話每個人用自己宗教祈禱/合十 冇宗教就默哀成分鐘

小學...食緊腸仔包路過大排檔睇到電視...好震撼畢生難忘

喺房做緊數學功課

夜晚食腸仔包咁得意

點解我記憶係夜晚
小學雞睇睇下電視突然改播911,仲記得播左好耐，搞到無劇睇，到零晨起身去廁所， 老母仲睇緊... 佢話見到好心up , 同有默哀

如果冇記錯果陣睇緊百萬富翁

Btw rip

係 唔知點解

過多幾日準備出世

大部份child登1仔都未出世 問黎把撚

記錯原來己經兩歲緊

玩緊龍族，阿媽叫我唔好玩住，即刻打長途畀姨媽，果時仲未噉清楚其他國際嘅事，亦未知世貿係咩，係大咗先知原來真係好大好大件事，之後學校個早會老師叫我地一齊祈禱

記得有直播 好震撼
但菲律賓人質事件深刻啲

Ching你係美國人？

岩岩出世

你邊度返學？美國？

三點幾睇新聞，訓左個晏教差唔多八點起身仲挾持緊

係老豆粒睾丸度

最記得最記得就係開電視就狂播
轉咩台都係播緊
個陣仲問啊媽點解要係咁播
點解架飛機要撞埋去
點解啲人要跳落嚟
到識諗野先了解返911

中學夜晚喺屋企睇直播，仲打比個fd討論緊棟樓咁L高,消防員點救火啊?
事後睇返呢個問題真係....
咁你就想像到當時冧樓係幾咁痴L線地震撼

其實一直好好奇1996年後出世, 冇可能對911有記憶嘅人, 對911有咩感覺?
即係其實你地知唔知道911對好多人嚟講,包括我自己, 其實係歷史上直至到今日最震撼嘅一件事?

玩緊石器時代
我朋友係game話好大獲
叫我開電視

咁又未到最震撼...仲有南亞海嘯 日本311大地震

海嘯地震有地球嘅年代已經存在，有幾震撼?

玩緊金庸群俠傳online, 成個全頻畀呢單野洗頻。

911五周年我先出世

0仔出曬世？

食梗冬菜公仔麵睇皆大歡喜，突然見到大廈著哂火 我仲問老母點解今集皆大歡喜啲屋咁先進

好似睇緊七姊妹

我記憶都係夜晚

記得有記者出動埋直升機所以先覺得好嚴重

紐約上晝，即係香港時間夜晚

去緊旅行....
諗緊係咪荷里活特技.....

咁死人冧樓係一戰二戰都有，有幾震撼

早存在同震撼有咩衝突

扮咩後生

知道事件經過 睇番當年直播都覺得好震撼 好難想像現場睇到第二架機炒落去係咩心情

究竟果陣播緊咩劇

bb仔

睇緊tvb

連精蟲都未係

點解個飛機特技咁逼真

上面有人話皆大觀喜同七姐妹

食生果

細個on99睇住個電視

果晚作緊文第朝要交 但結果睇左成晚乜都冇寫 好在返到學校miss 話佢都睇左成晚全部人都唔駛交住